# Abstrakt kunst -generator

## Innhold

- [x] index.html for å kjøre i nettleser
- [x] Javascript med Jquery som behandler DOM-elementer i HTML-filen 
- [x] Enkel CSS for å gjøre siden brukbar uansett skjermstørrelse